основной смысл проекта - отработка следующих моментов:
1. Развертывание кластера Ceph
2. Тестирование результатов развертывания.
3. Настройка производетельности.
4. Исследование отказоустойчивости

    Раскладка по каталогам:
CephClusterDeploy - развертывание виртуальных машин стенда из эталонных образов
CloneVM - развертывание виртуальных машин стенда из эталонных образов
TestResults - результаты тестирования (fio)
    